點解老一輩咁撚唔鐘意睇醫生

屌，老母撞甩左手指甲流勁多血不止
又亂落藥油
死都唔去睇醫生，我比罵到九彩，

而家拉佢睇緊急症
比姑娘屌緊

慳慳埋埋畀你咋

我夠知囉
嬲到喊

慳唔係咁慳

次次都係咁嬲到仆街

上次趁我係宿舍
家姐去左旅行
斬到手指勁深又亂搽油無睇到醫生

屌左勁撚多次都唔識死
好耐之前子宮瘤又係咁

I know that feel bro

怕死。

唔睇又死得快d

可能國得唔老黎

等急症等到2046

你以為啦，班廢老最鐘意睇醫生
頭暈肚痛便秘都去急症 成日想食下藥以為就長壽

你都快d睇下醫生 末期語癌

屋企老一輩係勁撚鍾意睇醫生，
個身有小小慶就話要去，比我呀爸吊到仆街

係老一輩果個比我呀爸屌到仆街

老母未去到廢老level

佢地嘅邏輯：見醫生如見閰羅王。

屌。拉佢睇完之後屌我罵佢

唔罵你會睇咩，好囉由你死